有個on9仔跌咗銀包

個個就係我 ，岩岩唔知係新城市定巴士跌咗銀包麻煩有好心人執到tg我 唔該嗮薄酬tg

唔該嗮

咩特徵都唔講, 人地執到個銀包撚知係你

銀包黃色 有身份證 乜都係度

sor 太心急咩都係度 sor

黑色

推

求幫手推下

係瀝源上車果陣已經見到不過唔知係吾係你果個

係 你宜家仲係咪車到

慘lu
今鋪真係上連登自爆

落左啦試吓去巴士客服中心問下

唔該嗮 不過我一早打咗過去問

有冇結果

岩岩我打去個陣冇 佢話揾到會打翻畀我btw 唔該嗮你